啱先將軍澳Donki見到靚仔

望落米八五

白色衫 勁靚仔
但佢有friend係隔離

好多人喺度偷望

有冇人見到

我個frd
我係隔離啱個

圖呢屌你

你哋去邊

冇

上我屋企睇波.....
今晚4點有波睇

我嚟

見到我咪過嚟同我打招呼我最鍾意同人交流

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

好多絲打偷望

想交配？

我入到黎.gif

佢隔離個個7撚到仆街

我個孫

我唔係好樣衰姐

第一次

隔離嗰個都ok

多謝

搵我？

純文字討論

戴住口罩都知靚仔

圖呢

有神

你件豬排唔好跟住曬啦

有無話似邊個明星
形容下

gay lo 4

把聲勁溫柔

我黎
tg: hugo1991

無圖？？？？

你都幾靚仔

有啲似車銀優

是咪 臉到有暗瘡

你照鏡見到自己？

拉

有冇gel頭？有冇戴眼鏡？

Tg me Hugo1991

圖都冇張屌你老母

係我黎...其實我187cm..

Real people real thing

兩樣都冇

係咪戴耳環

無耳環 好似有條頸鏈

Sor 人多

我有女朋友了